質疑宗教既人入一入黎

根本宗教從來都係講信同唔信
唔係講合唔合理

有人覺得宗教幫到佢，無論生活上定心靈上，佢就會去信
有人覺得宗教好唔合理唔合邏輯，就唔會去信

以上兩種人都唔係on9

最on9既人一定係自己信，又要夾硬逼到其他人信教，將自己嗰套放落人地到，講到自己都以為自己啱哂，人地錯哂屌你，你信係你既事，唔好影響埋其他人好冇?你叫我信教就得，我叫你唔好信教就唔得?

除左宗教，女權素食嗰啲一樣，你信就做，冇人會話你，係啲on9仔搞到影響埋普通人生活，啲人先反你地咋

利申: 冇宗教信仰

課金啦

道德觀都係，保護動物、愛護環境都係部分道德撚要強加他人嘅doctrine。

ching心水清，普通人一般生活入面都係講求邏輯，但宗教呢樣嘢從來都唔講邏輯，只係講個信字